---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Mikołaj Młot"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150210|"Kopaliński Komandos", którego wrobiła Diana w posiadanie maszyny piekielnej (niewinny); w rzeczywistości ukrzywdził Adama Bożynowa. Hektor posadził :P.|['Komandosi', czyli upadek bohaterki](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|10/01/11|10/01/12|[Blakenbauerowie x Skorpion](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-blakenbauerowie-x-skorpion.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Wiktor Lubaszny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wiktor-lubaszny.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Tymoteusz Dzionek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymoteusz-dzionek.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Onufry Puzel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-onufry-puzel.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Mariusz Garaż](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mariusz-garaz.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Maciej Kwarc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-kwarc.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Klemens X](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klemens-x.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Kamil Rzepa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kamil-rzepa.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Janusz Wybój](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-janusz-wyboj.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Grażyna Remska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grazyna-remska.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Felicja Wadicek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicja-wadicek.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Diana Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-diana-larent.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Bianka Drażyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bianka-drazynska.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Arkadiusz Wadicek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arkadiusz-wadicek.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
|[Adam Bożynów](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-bozynow.html)|1|[150210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150210-komandosi-upadek-bohaterki.html)|
